Q:何このMOD
A:MOD特有の珍しいjsonの記述とかluaとか新要素とか色々使ってみて「へえ！MODってこんな事もできるんだ！自分もちょっと作ってみようかな！」と思ったプレイヤーを一緒にMOD製作者の道に堕としてやろうという魂胆のために作られました。
　あとエロ。


Q:バグを見つけた！
A:このmodはちょくちょく仕様が変わるので自分でもバグが多いのは自覚してます...恐縮ですがスレで報告して頂ければ幸いです。


Q:NPCの依頼で動物収容所に来たけど、依頼が完了できない！
A:紛らわしいですが目的地は動物*保護施設*です。*収容所*ではなく。


Q:*未使用*の避妊具ってどこにあるの？
A:主に民家などのベッドルームで見かける機会があるはずです。サキュバス／インキュバス達も大抵持っています。


Q:*気持ちいいこと*を誘ったら断られました...
A:プレイヤーに対する好感度、もしくは恐怖心が一定以上無いと断られます。
　　好感度：知力、可憐、会話スキル、プレイヤーへの信頼度などが影響。
　　恐怖心：筋力、醜悪、銃を持ったまま話しかける、プレイヤーへの恐怖などが影響。

　どんなブサメンでもクエストを1つ2つ解決すれば喜んでヤってくれる程度のバランスにはしてあるのでご安心ください。
　でも貞操を守ってる子には優しくしてあげてください。別に優しくする以外の手段でも構いませんが。


Q:妊娠しちゃいました...
A:（例の四次元殺法コンビAA）


Q:サキュバス／インキュバスってどこにいるの？
A:主に森や平原をうろついているはずです。日暮れや夜中の方が出現確立が高いです。
　ゾンビ達とは敵対しているため、街中で見かける事はまれでしょう。


Q:サキュバス／インキュバスと*気持ちいいこと*したい！
A:自由に移動できない状態（掴まれ、蜘蛛の巣、睡眠、etc..）だと*特殊攻撃*を使ってくる可能性があります。ヤってくれないのもごく一部にはいますが。


Q:やっぱりヤってくれない！*気持ちいいこと*できない！
A:おまえの　ぱんつを　ぬげ


Q:男＠だけどインキュバスにヤられました！
A:仕様です。


Q:女＠だけどサキュバスにヤられましたわ！
A:仕様です。


Q:男＠でも貧乳・巨乳の特質が取得できるんだけど！？
A:これだけは本当に仕様です。男性の場合は御立派様とか可愛らしい()とかみたいに脳内変換してください。


Q:上位のサキュバス／インキュバスに聞きなれない名前のバリエーションがあるんだけど、これって何？
A:これです。（*閲覧注意*）⇒https://ja.wikipedia.org/wiki/%E6%80%A7%E7%9A%84%E5%80%92%E9%8C%AF
　※性癖・病的性愛に対する批判や否定といった意図は一切ありません。本当に。


Q:このタイル絵は一体！？
A:スレの親切な方々から頂いた支援タイル絵です。コイツはサイコーにゴキゲンなブツだぜぇ、兄弟！


Q:どうして18禁要素が無いんですか！！！！！！
A:そんなことしたらkevinにめっ！てされちゃうだろ！！！！！！
　真面目な話、センシブな内容は海外のほうがうるさいだろうからkevinさんの逆鱗に触れてこのMODそのものがBANされないか心配ではあるのです。いや国内でも18+な内容を不特定多数に公開するのはアレだけど。...大丈夫だよなこのMOD？


Q:スカ要素は...
A:ノー。単純にノー。たとえmodであっても。
　...ってkevinが昔Forumでコメントしてた。
　https://discourse.cataclysmdda.org/t/fms-frequently-made-suggestions/9764
　ですので、私もこのmodではあまり積極的にやる気はありません。															しかしこのmodを改変・再配布するなとは言っていない。この意味がおわかり？

